知唔知點解女莊員平時都會化妝？

因為佢哋要上妝同落妝

on9/10

10/10

Ok la

跑步中

專心跳啦屌

10/10
笑左

-100/10

跑步都不忘諗爛gag

瘦成咁仲跑步。。。

有A,b,c,d四種籌碼，貪官最驚咩籌碼？
C籌
因為c籌知賂
絲稠之路

男莊員又唔使？

散心

男莊員要化妝？

ok

男莊員唔使上莊落莊？

知唔知大學生幾時可以唔戴眼鏡？
係Conday！